［奇難雜症］［慎入］喊到飛起之後，竟然....

話說
我啱啱同男朋友吵架
咁我就當然又傷心又難過
跟住喊到死下死下
跟住我臉部竟然毀容
變到咁...
有圖慎入

隻眼腫矖就冇乜所謂啦，都預左
但眼周嗰d紅點本身係冇ge
無啦啦喊完之後就有
有冇人可以話俾我知咩事/有冇人有類似經驗

有冇人救我

建議搵醫生

無全相好難幫到你

建議絲士打先用清水洗面,及暫停搽護膚品

係咪太用力所以爆微線血管

c 打pmed 等我安慰下你

利申：狗公

捽過眼？

似係有啲敏感啫，洗個面之後去瞓覺啦

生蛇

試過啦
好快好返架喇

我試過，去咗睇醫生，然後醫生話冇事只係喊到腦太大壓力爆微絲血管，過幾日就會消失

Thank you
今朝起身好似好左d
多謝絲打